---
title: "关于蒲野-About-BokYea.com"
date: "2021-02-01"
description: "蒲野服务条款"
tags:
    - About
keywords:
    - 蒲野
    - bokyea
---

### 服務條款

- 蒲野 https://bokyea.com 是一个专门网集美女写真的图片网站！
- 本平台有權利於任何時間修改或變更本條款之任何內容，您應隨時注意本條款是否有任何更新、調整、修改或變更（以下合稱更新）；若您於本條款有任何更新後仍繼續使用本平台，視為您已經閱讀、瞭解並同意更新後的條款；若您不同意本條款內容的一部分或全部，或您所在地區或國家的法令法規排除本條款內容的一部份或全部時，您應立即停止使用本平台。

- 

- 第1條、 前提

- (1) 您一旦開始使用本平台，即表示您已經詳細閱讀並同意本條款的所有內容，您同時也同意確實遵守本條款與本平台相關之管理規範。

  

- (2) 本平台可能有限定成人使用之內容，如果本平台之內容設有限制級警示或限定成人警示，一旦您同意限制級警示或限定成人警示，並開始使用本平台時，即推定您符合您所在國家/地區所要求的成人資格，若您未符合本項要求時切勿使用本平台；若您未符合本項要求仍繼續使用本平台時，您應自行負擔因此所產生之法律責任。

  

- (3) 本平台絕不容忍任何涉及未成年或兒童的內容，包含但不限於任何虛構、幻想或模擬內容；本平台對戀童癖、未成年性行為、暴力、違反性自主及相關或類似內容等任何違法法令規定的內容均採取零容忍政策，且我們將會主動向本平台所在地之權責單位回報任何上述非法內容。

- 

- (4) 您承諾絕不為任何非法目的或以任何非法方式使用本平台，並承諾遵守您所屬國家及地區的相關法令法規及一切使用網際網路之國際慣例，且您同意並保證不得利用本服務從事侵害他人權益或違法之行為。

  

- 第2條、 本平台之停止與終止

- (1) 有下列情形之一發生時，本平台有權不經通知即停止或中斷本平台：
- (1) 因網路電子通訊設備進行必要之保養及施工。
- (2) 因網路電子通訊設備發生突發性之故障。
- (3) 因網路電子通訊服務被終止。
- (4) 因天災或不可抗力因素。
- (5) 因當地權責機關及政府之要求。

- 第3條、 智慧財產權與授權 

- (1) 本平台所使用之軟體或程式、網站上所有內容，包括但不限於著作、圖片、檔案、資訊、資料， 均屬於该作者或其他權利人依法擁有的智慧財產權，包括但不限於、專利權、著作權、營業秘密與專有技術等。

- 
